想問點為一張靚/岩feel嘅相？

每個人都靚既定義都唔同例如有人中意冷色系，中意張相曝光暗啲，又有人中意日系清新。
想問有冇一條尺去定一張相靚唔靚？

ps我本人就中意冷色系，對比度高既相

冇guideline

隨心？

冇尺

影人影景都有大量不同尺

真係視乎你鍾意點樣玩

都係自己影完相, 可能再加埋執完相
會有種滿足感係度就係啱feel
不過都係要睇你影咩野
同你本來想要影出嚟係點

唔係點
十個人睇十個都唔同講法

出黎嘅成品同你㩒快門之前嘅構思一致

人人唔同冇standard

如果影紀實建唔建議後製改色？
定係影完直出po上網？

個人認為啦，如果你係記者咪可能盡量少執
自己玩下嘅就冇所謂啦

唔好上連登問完

勿認真

紀實就盡可能保持真實 少修少補還好 但改色白平衡偏移就盡量唔好

睇你張相點用
你自己孤芳自賞咪點都得
比大眾欣賞咪符合一般審美標準
比圍內所謂專業打飛機ge咪跟返佢地果套
你用黎揾食ge客覺得咩係靚果個就係靚